---
name: CellGroup 单元格组
route: /basis/cell-group
menu: wren-ui/basis 基础组件
fullpage: false
---

import { DeviceView } from '../../../../src/component/DeviceView';

# CellGroup Cell单元格组

常与Cell单元格组件配合使用。

## 何时使用

当有多个Cell组件组成一组单元格时使用。

## 演示

<DeviceView src="/basis/cell-group/demo" defTerminals='iPhone 6/7/8 Plus' padding="0" background="#f5f5f9" />

## 如何使用

```js
import { CellGroup } from '@wren-ui/basis';
```

## 代码演示

### 基础用法
#### 通过将 Cell 单元格放入 CellGroup 组件的子元素中，将多个 Cell 单元格组成一组。
```js
<CellGroup>
  <Cell
    title="这是标题"
    value="这是内容"
  />
  <Cell
    title="这是标题"
    label="这是标题说明"
    value="这是内容"
  />
</CellGroup>
```

### 设置单元格分组标题
#### 通过 title 属性可以设置单元格分组标题。
```js
<CellGroup title="这是分组标题">
  <Cell
    title="这是标题"
    value="这是内容"
  />
  <Cell
    title="这是标题"
    value="这是内容"
  />
</CellGroup>
```

## API

### Props

属性名 | 说明 | 类型 | 默认值 | 是否必须 | 版本
-|-|-|-|-|-
className | 自定义CellGroup样式类名 | string | null | false | v0.0.1
style | 自定义CellGroup样式内容 | CSSProperties | { } | false | v0.0.1
title | 单元格分组标题 | ReactNode | null | false | v0.0.1